猁反cup贏我直播表演含自己碌9

不走数

打殘體字，都應該自含謝罪啦

唔小心禁錯左

3-1